［火燒旺地］買咗上源嘅準業主入一入嚟

快啲打比發展商問點算

依張燒得咁勁

黑警又放火

求求大家，盡快去換美元現鈔！

發生咩事

點救

咩事

又屈落我地道啦

暫時未知咩事

放都係omaoma放啦

林奠：強烈譴責暴徒行為

業主表示

呢邊係屬於邊座🤔

第幾座？

利：業主

有冇最新情況

似係1A座

搞得乜....

唔係我果一座

福建幫做架！

第3座

Confirm 左？？？？

幾點？果陣日頭

蘋果話6點起火

Milan Ila

石屎燒到爆哂
窗變哂形
水喉又出事
瘋狂漏水

抵撚死

發展商有得claim保險

入伙期？
仲有未起好就出事你仲敢唔敢住？
買支那樓都係on99

係咪做好哂裝修 準備交貨

其實地盤成日火粥....
入伙期下年6月
仲有成年但起好咁滯
如果唔係太大鑊
佢大把時間執

三級火仲唔大鑊？

《FACEBOOK戰線》各區重要工作：Facebook18區群組輿論

入伙期係預期2020年2月29號

我諗遲最少半年

一直話6月...唔知點解網上寫3月
行申：中左伏

大家睇到燒布既效果啦,唔好燒呀, 市民真係會驚, 市民比警察嚇就夠

已經上幕牆，燒完三級火點易執

又燒得幾靚

燒到家下仲未熄

知唔知點解？

東方話大致救熄

萬科